全民狂推721 challenge逢星期五晚7點21分所有人各大平台一齊share721相關圖片

721 challenge
由2020年4月24日開始
逢星期五晚7點21分所有人各大平台fb, twiiter, ig, youtube, ptt, reddit等等一齊share721相關圖片
直到721警察拉哂班白衫恐怖分子

又無後果又簡單點解唔做
今晚大家一齊做

你班警犬限聚令亂拉人， 我地鍵盤戰士就個個星期同一時間瘋狂推post推到全球上熱門

首先推到奶茶聯盟一齊參與
之後再拉埋歐美一齊搞

721唔見人